沙高見字速入

空龍你都頂唔入

樓主有曼聯唔睇去睇水晶宮

條撚樣ON9的

贏唔到既波有咩好睇

水晶宮贏左咩

同n賓組隊啦

回英國吧

回香港嗱

垃圾

狃狗mark大腿比你都唔識插 同獌聯一樣無撚用

起碼我地仲可以笑下